呢排出街比好多女𥄫

唔知係咪帶住口罩 靚仔左好多

戴左口罩只要高，着衫正正常常，隻眼唔會柒到仆街，都會多女𥄫。

幾高先

六呎

一家三口得返十二盒口罩存貨，真係好撚不安呀屌你老母

有冇人屋企暫時夠口罩存貨都好不安

佢係覺得你成個痴漢咁，想睇實你有無做咩

諗吓好喇

呢啲體力損耗咁大嘅工作交返畀靚仔做

今日好多女女著短裙

記得大家都唔好除口罩